黑警不能死

雖然黑警好撚暴力，但都未正正式式親手殺過一個人。

同埋有黑警死咗，佢哋就會開真槍，會拉好多自己友陪葬